韓劇 Penthouse 討論區

點解好似咁少人睇

好緊湊呀呀呀有冇人一齊討論

有冇人啊

已經等唔切下一集
好想睇

原來有po支持下先
話說聽講有3季

等左大家同我一齊講好耐啦
3季咩??我以為2季

今日睇到啲人話有3季添
唔知仲可以up乜

成套戲啲人都好用力
有咁多野可以做幾季咩

呢個故事1季好似已經可以講完
導演唔係諗住dum時間呀

可以有3季

補習老師

留名

追到第4集LM
睇咗預告都幾肯定兇手係河恩星

真係
我完全未有頭緒
但係恩星會唔會係太細個所以先咁大反應

利申：純粹鳩估下

聽日又有新一集睇啦
大家覺得兇手係邊個

仲未開估咩？
我以為第5集已經開估 利申未睇第5集
唔似係因為細個，成班細路開會同大堂撞到允熙已經睇得出佢特別奇怪，其他人都好開心，得佢奇奇怪怪叫人唔好提

應該係雪雅揸住恩星黑材料，跟住動殺機

未我仲一直以為係啲大人
之前喺公海見過有人估嗰個管家啊嬸
不過應該冇咁重戲份掛

ching你個名搞到我好想重睇愛的迫降

管家阿嬸冇咁大膽，就算有都係會長落order，但又唔似
所以我覺得大人唔似係兇手，似係恩星多
Btw雪雅好撚慘 孤兒仔想賺錢養狗仔，又要被人欺凌，最後仲死埋

睇得多狗血劇要睇番甜到糖尿既劇中和

不過個呀嬸好似知好多野咁
第一集秀蓮搭lift雪雅突然間飛出來嗰下嚇撚到我

不過如果有3季嘅話 到底有咩可以講 唔係成個殺人案拖3季呀

pushhh
有新一集啦大家

大家睇左未呀
睇到我好撚燥底呀今集
河恩星可唔可以去死

夜晚先有時間睇

好期待聽日睇下一集

睇到第6集
期待追到live

好憎死肥妹同佢老母
勁想jud肥妹個豬頭落屎坑
未睇7，聽日睇完再加入討論

btw大家用不推文啦

Jannie好撚黑人憎
好想大巴大巴車佢

點解死既唔係羅娜
日日都好撚嘈

今日係咪停播
仲未睇第7集

咁多細路入面我最撚憎就係河恩星
實力又冇淨係靠老豆老母 睇到佢心虛但係又懶係理直氣壯個樣就想打佢一巴

我依家都去睇最新一集

因足球賽事停播
好傷心

今星期仲有rm可以睇

原來停播
我仲奇怪點解冇update
終於追到live

我都rehresh左成日 原來無播 好傷心

仲諗住想話咁遲先講允熙入hera palace，原來套野有20集

好想睇露娜入去屌打班細路

仲以為想洗白雙胞胎，原來係用嚟做工具人
不過唔知點解覺得阿哥似會洗白

睇wiki 阿哥好似最後會鍾意左露娜

（係咪得我一個覺得阿哥幾charm)

露娜真係好唔生性 成日鬧老母

佢之後一定好後悔
允熙真係好慘

阿哥真係好charm

今晚有播啊啊啊
聽日就有字幕

Viu啱啱出咗

睇完啦

今集算生性咗啲

今集好似唔係好緊湊
反而想知道雙胞胎條線會點發展

仲有冇人睇左

都要交代下點入penthouse
不過可以快啲入
雙胞胎同老母一樣利用人，但老母好似暫時冇咁黑人憎

好奇如果丹泰知道左秀蓮知道晒佢啲野會點
同埋 硬係覺得雙胞胎啊哥會變返好人

似啦 條線咁鋪
btw 咁多個細路，唔計羅娜 好似係雙胞胎啊妹最靚

我都覺
其他都麻麻地
劉jenny

開始對老母反感
d有錢人唔識真心對人嘅 永遠都當人地係工具人
好想睇允熙入penthouse之後嘅變化

話說d韓國網民喺度笑今集戲院個場嘴戲
叫佢地不如直接上床

想像唔到如果香港有咁嘅戲院會變成點

下個禮拜先入hera palace

不過好想睇雪雅個哥哥條線會點發展

秀蓮真係好有機心 借刀殺人

佢哋搞死咗個親生女，老公又不忠，仇恨度十級啦
冇機心點鬥得贏佢哋班仆街

終於有人講

我諗應該就係契哥掛

一齊傾

體育老師真人幾靚仔

真係人靠衣裝

好唔同

雪雅真係好慘

唯有靠後面報仇幫佢攞翻公道

借刀殺人個到睇到我起雞皮
下集終於入hera palace，不過好似變咗另一個人咁
btw 我仲以為會同朱丹泰deal到住得高過千書真，點知都係得45樓

但係咪仲係算低層區??

同珍妮老母同層
但頂層秀蓮好似係100
不過住得Hera palace即係都搵唔少

Btw我覺得學校條線好睇過大人線

我都覺大人線開始有d拖
唯一係體育老師可以比翻d神秘感

好想睇雙胞胎點挽鳩河恩星

阿妹知道恩星鍾意阿哥就特登親近羅娜
唔知遲吓會唔會兩兄妹洗白同羅娜真心做朋友呢

好似話阿哥最後鍾意左露娜

不過今集咁睇阿哥對露娜都好似冇咁cool

我係佢會害死佢老公對仔女,等佢一嚐失去至親

好撚憎兩兄妹

應該會洗到白
呢個編劇連皇后的品格對姦夫淫婦都洗到白

有冇睇過妻子的誘惑

今集最後柳真激到金素妍對眼跌出嚟咁滯，好頂癮

呢幾日開始睇，好緊張

呢套勁狗血又嘈，我諗唔係人人頂得順，但出奇地收視偏高

只要唔好抱住平常心睇 應該會覺得好過癮

以後有排激

示威好似係允熙前夫個阿媽？
我睇wiki前夫個阿媽會出場，所以9估係佢

似係班女人搵佢出來對付允熙

呢個位又係好笑，心定蘋果都可以唔記得，豬敵人

好想睇允澈同書真攤牌
之後書真可以點解釋同埋有幾徬徨

結婚相都打爛埋
可以話半攤牌咁濟
預告影到允熙好似全面宣戰咁

好正
正面開戰唔錯

2021上半年會播season 2、3啊啊啊

其實拖咁耐真係好咩 好驚虎頭蛇尾
咁兇手咪有排先開估
之前仲以為係河恩星，依家見有咁多季 分分鐘係未出場角色

我已經有啲驚到時我會棄左劇
挨唔到咁耐呀屌

lm先 又要等新一集啦

原來中篇劇 咁點解要拆開而唔可以一次過100集放係週末中篇劇時段 播足半年

可能拍唔切

唔會掛 好多中篇韓劇都係連續落 如果斷開反而怕演員夾唔到個期？
但如果係拍攝係連續落去 咁 真係不如連續播留到觀眾 而且冬季電視劇收視比其餘季度特別好

第1季有幾多集？

好似21

第一季已經拍完
依家等緊開拍第二三季

睇完咁多個細路ig
羅娜童星出身唔使講，之前仲做過全智賢童年
雪雅ig相好網紅feel
錫京係最順眼
其餘兩個同劇差唔多

我覺得恩星唔靚
錫京係真係幾靚不過好似好瘦

最靚嗰個死咗啦
第2係錫京
其他不了

今日嗰集好睇到
好撚想睇聽日嗰集呀屌
好撚緊張

好似係雪雅哥哥

呢個應該係秀蓮發惡夢覺得係佢推？

我都覺冇咁簡單

睇埋後面先知原來係發夢
不過目前為止都係覺得佢個女最大嫌疑

羅根李似係體育老師

有d似...

似係發夢多/秀蓮自己內心認為係佢兩個害死個女，所以發夢
套劇有3季，唔似依家咁快開估

咁峰迴路轉

應該係佢啦
有一下遠鏡影過去同真人ig啲相一樣嘅

應該唔係親大哥？
可能係孤兒院/美國識既哥哥

我都覺

好似係孤兒院嗰個
之前有播過d片段

究竟具浩東有幾多個身分

lm

想問呢齣戲啲劇情係咪同之前套sky castle一樣？

未睇過sky castle
不過依套我覺得細路條線出過大人線

其實類似
不過以我印象sky castle係咪冇出軌？（可能記錯）

原因係佢佢有份拍監獄醫生
覺得體育老師熟面口
但完全認唔出

竟然唔係錫京放野入去
恩星真係好成功咁做到好黑人憎

一齊估下最後邊個做形象大使

我估羅娜可以反cup同錫勳做

金希澈個ig好搞笑 好投入

又係最後順理成章

我發覺呢套野係有啲老套 不過又可以展現到好好睇
如果係普通老套狗血野 應該棄左好耐

Sky castle可以用半狗血嚟形容
呢套係完全狗血

細路線好睇過大人線
想睇錫勳露娜

可唔可以出快d！！！！！！！

同意
睇到錫勳望住露娜既表情
都忍唔住跟住笑

兩個星期前我已經咁講
大人線真係冇咩突破
而且好似每次依類狗血劇都係細路演員跑出機會

但係我覺得最後唔似會happy ending

我覺得個pe老師好撚煩

我都係
佢哋有happy ending就好啦

睇完秀蓮同允熙應承做一世好姊妹做咩錯事都唔會嬲嗰一幕 硬係覺得之後會自打嘴巴

同埋越睇落去越覺得河恩星同珍妮真係好醜樣

覺得最後會反面

狗血劇有樣野好 就係好多劇情都估得到（好似係）
雖然依家睇落去秀蓮冇做乜野對唔住允熙，但硬係後面形住會背叛
希望我估錯

最後應該允熙入主penthouse
不過唔知秀蓮發生咩事呢

始終之前秀蓮都當允熙係（半）工具人

允熙發現原來秀蓮一直係利用佢
反大面
點知原來都係扮嘢
引瑞真落答

狗血劇都係咁上下

狗血得好合理

其實秀蓮既性格住唔住penthouse對佢都冇咩所謂，因為佢可以為個女報仇做咩都得 而且本身都出身財閥

所謂既「工具人」都只係拉攏盟友對付共同敵人 後面劇情就唔知啦

去到依家 睇得出3家人 計埋Jenny老母 都各懷鬼胎
去到後面反面無情真係唔出奇

珍妮啲嘴臉

又話唔睇 唔會信佢

但係佢今日真係冇update
好想一路stream佢d評論

以後播多d學校線仲好 （屈就下望多兩眼恩星）

呢條線真係有啲估唔到
jenny老母咁憎窮人 自己其實咪都係有咁嘅一面
為左掩飾自己

如果d細路可以上埋rm咪好
好想睇

講開rm 兩集宣傳又幾好睇
金素妍反應好好笑
柳真撕名牌好型
李智雅累到都拍10個鐘rm

細路既話睇下有冇邊個跑出
第二三季都可能上一兩個
個時金惠允sky castle爆紅都有上

夫妻的世界加sky castle

班細路好可愛好鍾意金永大 之前睇偶然一天已經覺得佢好正

似 Sky castle + 夫妻的世界

我都好鍾意佢
佢好似係出名似TOP

暫時咁睇又真係唔太睇得出邊個會跑出

睇韓國啲討論區有人話傳雙胞胎會喺今季去留學
之後唔會出現
唔知係咪真
不過冇左雙胞胎咪冇左錫勳同露娜條線 好傷心喎

加入討論

阿媽講 具老師應該係就個有錢佬？

咁一定係喇，佢一定係朱會長想approach個個有錢佬

似係

唔好啦

應該係俾秀蓮知道 雪雅其實有向允熙求救過但佢見死不救

去留學即係着重講大人線
唔好啦 有學校線會平衡返喎

允熙個日有去penthouse 唔係俾允徹救咗咩？
中途應該冇接觸過雪雅
不過唔排除電視未播

智雅好仁
細細個就J佢

中間應該係有一段 雪雅有向佢求救但佢無理 所以佢先成日發惡夢見到雪雅

明明想睇學校線多啲 依家仲話要focus多啲大人線
我可能會棄劇

好似有撞到雪雅 可能係佢自己唔記得

允熙應該係醉咗所以無理佢

我都覺得學校線好睇好多

大人線淨係報仇偷情好悶

睇佐6集，得罪D講句，TVB 劇情，吵吵鬧鬧

其實狗血劇黎黎去去都係咁
講起CCTVB既話，我諗緊溏心風暴算唔算狗血劇元祖

你年紀計就係 溏心之前都有一堆狗血劇

大人路線暫時仲係PE老師最有興趣追落去，唔知遲下有冇突破

原來係有OST
不過第11集先出part 1

錫京花生友嚟

好遲..

推

套劇明明韓國好hit
點解連登咁少人討論

無咩人知有po掛
反而想知韓國咩年紀嘅人睇多

有入韓國嘅討論區睇
呢套戲個個年齡層都有人睇 見到好多都係2x

係呢排先多人講
我第一集開始開po都冇乜人入

公海都冇咩人講

已經好感動
一開始開po冇人理
依家大家都會自動入來講
多啲人熱鬧啲

樓主
金希澈睇緊啦

今日睇到
個衰佬原來冇棄劇仲睇到鬼死咁投入

仲同造型師輸賭

咩類型嘅劇？講到好好睇有啲興趣

狗血劇
sky castle X 夫妻的世界

屌原來嗰個係造型師
我仲以為邊個
（不過我覺得係真係鍾意掛...）

試下睇一集啦！

我覺得係真係有啲鍾意
但會比佢妹妹利用

輸賭咩

錫勳係真心鍾意定只係做戲想玩璐娜

好慘呀
佢地兩個可唔可以一齊唔想睇sad ending

最初可能係想配合錫京
但今集都幾肯定係真心鍾意咗

狗血劇興唔興有happy ending？
我都唔係幾想睇sad ending，但好似依類劇sad機會大過happy

狗血劇通常都係好人有好報、衰人有報應

好唔鍾意佢地兩兄妹,仆街黎
我係秀蓮會害埋佢地
幫個女出口氣

但好明顯阿哥已經洗白變好人
係睇下阿妹會唔會受阿哥影響又變好人

阿妹似會自己瀨野
阿哥可能都唔幫佢

不過最想睇都係恩星扑街

我覺得sky castle無咁狗血
呢套再狗血啲
sky castle層次再高啲不過我覺得結局有啲虎頭蛇尾

Sky castle開頭都未有咁痴線

恩星快啲仆街好唔中意佢

我以為係美國呀哥
孤兒院踢哥係第幾集有講？
應該miss左

我都唔係好記得邊集講佢孤兒院有哥哥

我想講李智雅真係好靚，佢實在太靚啦

Logan Lee係體育老師
聽把聲就知

咁大獲

今集少左露娜同錫勳感情線

其實要拍咁多季好難留得住班演員
最怕去到第二季好多人都唔出演個feel唔同晒
好難令觀眾投入

想睇老師同雪雅어마合作

好短
可唔可以長啲

露娜已經係細路入面女主咁濟
冇左其實可以點發展
如果加插一個新嘅細路會好失望

狗血劇
你問 "點解好似咁少人睇" ?

呢套拍到佢好有氣質
Btw 睇睇吓似鐘嘉欣

想睇佢同阿哥 佢走咗咪冇晒呢啲感情線
本身細路線戲份已經少

主角變恩星

塊面好長

之前睇我的大叔個陣成日形住佢有整容
但依家penthouse睇吓睇吓又唔覺有
媽啊 好混亂

佢愈來愈恐怖

今集佢喺房發癲嗰幕
我差啲以為佢真係癲

好心寒

其實我未睇
等今晚睇完再討論

唔知佢係咪會一直痴線落去呢

靚就得啦 又有氣質

睇咗 佢呢啲樣真係好欠打
佢之前唱親歌啲shot 都係好浮誇

佢講嘢似假牙婆 不過好好戲

想問下今晚果集大概幾時會有中字？

黃viu凌晨上架

唔係應該一早傾好要拍咁多季先接劇咩
如果劇本一早寫好要拍咁多季，就唔存在檔期問題
所以唯一合理解釋就係第二三季一早預咗冇羅娜份
利申9估

佢真係俾老母迫到痴線

我發覺佢每次咬牙切齒咁講野一定會上唇向上卷，下唇向下卷
所以一講野就露哂成棚牙出黎

已經想像唔到可以點寫

所以每次睇到佢pk都會好爽

同埋上眼皮同條眉要飛上去
嗰頭岳高

學校如果冇左露娜錫勳條線係咪冇晒感情線
唔想睇珍妮敏赫

其實我覺得編劇喺學校線唔想寫咁多愛情落去
始終都係想focus落去班有錢仔欺凌到

睇完星期一個集，一如既往留底好多問號等今晚個集解釋
但真係千書真推雪雅落樓？

但預告又見到Logan Lee將允熙列做嫌疑人
唔通真係咁反轉允熙先係真兇

到底嗰晚發生咩事

之後個管家都好撚恐怖又好似知好多野咁

成套劇最癲嘅係河恩星
第二算唔算係個管家
今集痴左線

編劇仲賣緊關子，未知

Viu啱啱出咗27集，可以睇

秀蓮一個已經夠屈機，加埋羅根李一定收佢哋皮

有睇過校際solo嘅話，好多參賽者都好似佢咁架

個管家係之前幫朱丹泰監視秀蓮個個？
我初頭以為係朱丹泰前妻

唱歌還唱歌
但佢平時同老母講野都係咁喎

露娜錫勳條線睇親都好甜
錫勳成日默默對住露娜笑

似係李智雅先入為主再加埋發夢放大咗佢地係兇手嘅感覺

屌錫勳去左邊呀

好心動
不過越黎越少..
下季冇埋添

係 同一個人
佢應該知好多秘密
雙胞胎唔係親生都係佢爆比細路聽

攞箭(?)黎插佢好痴線

學校線今集繼續好少
睇黎編劇都係想focus Logan lee嗰邊

講多啲露娜錫勳得唔得

河恩星痴線到
今集嚇到佢老豆仆街

不過如果個女變到咁真係好恐怖..
香港d恐怖老豆老母係咪咁逼啲仔女

河恩星個鼻窿好搶戲

下集咪錫勳救佢

屌 又係恩星無啦啦屈落羅娜到

自己溝唔到錫勳就唔憤氣咁

真係好樣衰

真係好恐怖只可以話佢演技真係好好
不過都係樣衰

不過睇睇下錫京好似太瘦
特別塊面好似冇肉咁

係真係好瘦
睇佢ig相/劇入面晚裝造型瘦到條鎖骨線好突出
校服裝條腿又勁幼

有講咩

估到啦
唔通佢地良心發現放咗羅娜咩

好想睇
套戲得呢條line好吸引我 但偏偏唔係主線

大人線個cast，一定係main

好奇殺人查案會拖到第三季定係今集會搞掂

我覺得頂多第一季內搞掂 之後又有其他事發生
拖到第三季應該會少好多人追

屌金希澈ig個story笑撚到我
睇到血壓高
佢入戲到

我都係好中意睇錫勳羅娜

Same 好想睇多啲佢地 雖然明知唔係青春愛情劇

唔知會唔會好似how i get away with murder咁
搵完一個真兇再死另一條友 每季捉兇手呢

金希澈第n次話唔再睇落去

好期待套劇可以點發展落去

所以如果拖到第二季仲未開估既話，我估計第二季開始有人棄劇

wiki唔知有冇錯
第二季3月先有
第三季要等足一年，下年12月先有

隔離po貼完先知有集中討論
貼多次

btw老豆好慘
之前睇名媛真相佢又係做醫生呢套又係
其實我覺得乖乖仔角色好似會襯佢多啲
做佢真係慘集集都要鬧破喉嚨同激到爆血管

宜家咁嘅環境拍劇都幾危
唔拖劇的話都等到

我應該會..

咁耐...

笑撚到
佢話如果馬東石做露娜個角色班細路實死撚左
屌好無厘頭

如果錫勳同其他人反面幫露娜嘅話...

做河恩星個演員收左工會唔會好難平復..
咁入戲做個癲婆
收左工會唔會自己有d psycho

應該會

錫勳好靚仔 見到佢對露娜好 覺得好sweet 但諗起佢欺凌雪雅啲仆街嘢又嬲返

遇到露娜之後可能會洗白 以後變好呢

雪雅個時佢唔係欺凌得最勁 佢阿妹先係帶頭欺凌得最勁
見到羅娜揸住地拖就快跌落去個到都有諗起雪雅 起惻隱之心

原來sbs有發佈啲未公開片段

同埋youtube都有幕後花絮

因為錫勳太靚仔，所以開埋出軌的話就死定了

其實羅娜係細路中已經係女主lv
如果下季真係冇佢既話可以點講
留學？唔通下季羅娜要死？
Btw 係咪都會冇埋雙胞胎？唔通真係去留學

冇錫勳
不過冇左阿哥阿妹都唔知可以點發揮

包朱古力奶錫勳後尾執返
真係好想睇到多啲錫勳同羅娜

羅娜手機set錫勳個名後面有包朱古力奶

如果係留學既話，可能鋪路第3季返黎

睇完running man想追 3條女都好正

錫勳好普通樣
logan lee靚仔好多 英文勁 原來係美籍韓裔

河恩星啲戲好過露娜好多
錫京最靚女又瘦

恩星本來係model嚟，呢套係第一套劇

原來係model..
淨係知露娜好似係童星

巴打識食

無可否認恩星表情又真係做得好勁既
但每次既到佢咬牙切齒個樣就好好笑

露娜個鼻太大 五官唔夠恩星同埋錫京靚

但佢眼大大咁好可愛

之前好似po過，但我睇唔到 就搵到依個有中字

屌 錫勳露娜真係好甜
點解要剪走

D細路除左露娜個個都係痴撚線
就算錫勳鍾意左露娜佢都係個大仆街
希望全員落地獄

現實世界嘅有錢人仔女應該都係成日欺凌人

露娜初初都好痴線 乜都發老母脾氣
雪雅點解咁早死 成套最好係佢
比粒墨佢返生啦

有我女神金素妍

好緊張，下集音樂老師會爆秀蓮個女出黎。但佢唔知其實掉換BB果個係丹泰……爆秀蓮大獲即係獲丹泰大獲，好心急睇下一集。

原來有好多人估係允𤋮殺雪雅
如果係 真係大反轉

柳真好靚，睇佢多個班後生

真係好靚
S.E.S.嗰陣時同宜家差唔多

有啲似jisoo

如果允熙係兇手
誤殺應該機會大啲

都好多人估係細路

話哂佢當初都幫過雪雅 希望唔係佢
不過佢應該遲早會變衰人 同秀蓮反面(?)

但班細路竟然唔知雪雅係hera palace死
如果係細路做 當初錫京好似最憎雪雅

應該會..
之後入埋penthouse

好似係得恩星一早知喺hera palace死
同雪雅死咗之後佢就變到好痴線

最新果集，恩星同佢老豆嘈，
唔係講，呀媽為幫我，將閔雪雅...
跟手就發脾氣

唔係講，呀媽為幫我，將閔雪雅...
依句都可以解讀成將閔雪雅鎖入機房
所以依家仲未有確實證據證明邊個係兇手（秀蓮應該只係發夢）
韓劇咁鐘意唧牙膏，可能有排先開估

有人ff 秀蓮上次救番個個女會番生 然後整成雪雅番黎

我ok 反正都唔係正常咁睇套劇

真
狗血劇係考想像

有冇人覺得羅娜好戇鳩

恩星好撚樣衰
同佢老母嬲嗰陣啤人個樣一鳩樣

狗血劇一定有呢啲戇鳩角色拖後腿先寫到幾十集

有 成套劇最憎佢

好撚小學雞
恩星點解要人地乜都聽晒佢講

on9河恩星唔知自己老母都勾引有夫之婦

蠢到爆

錫勳d鏡頭次次都係點到即止
跑到一半搵唔到停左

不過下集預告佢捉住露娜叫佢唔好走

我屌你老母河恩星 你自己老母都做緊二奶啦

真係好撚on9
又唔走去問老母咩事
on99咁寫封咁既垃圾信

好撚煩膠 有咩唔如意就發老母爛渣

有冇人覺得錫勳今集幾man 睇得出佢幾緊張露娜
雖然露娜完全唔領情

因為以為佢真係呃佢

不過真係好man
睇到有啲心up

但係錫京隻眼有少少奇怪 好似大細眼咁

成日都到喉唔到肺

醫生就真係大細眼啦

佢成日唔理3721爆老母
睇佢都係為咗為咗睇錫勳

聽日錫勳拉住露娜嗰幕
希望可以係長d

拉住叫唔好走
下一秒就冇啦

我記得前幾集佢都有on9野
最聰明反而係雪雅 錄音拍片依類自保野做齊
羅娜就on99咁衝埋去

特別係恩星
佢幾時仆街死
唔係針對演員，而係個角色真係好黑人憎

羅娜由第一集已經好煩
點解唔係想佢死

今集笑撚到我
明明一開始佢話要搬入hera palace，今集就冇啦啦反問阿媽點解要搬入
俾着其他老母可能已經一巴車埋去

羅娜死咗就順理成章等允熙加速黑化
同埋佢真係從來無體諒佢呀媽
又得罪人多

抵佢精神病
好想睇佢最後pk 書冇得讀 屋冇得住 朋友冇撚晒
自己繼續發癲

救命...
唔好咁得唔得..
想喊

佢啲性格似足佢老母

想睇錫勳溝女呀

鳩估一嘢fing開 然後露娜發脾氣
gchi錫勳一嘢攬埋去

唔好忘記錫勳都係半條仆街有份蝦雪雅

又真
露娜唔理佢都正路

係咪有21集 即係42集?
同埋我見WIKI講有3季

同意
Btw聽完秀蓮講完羅娜都仲要繼續反叛係咩事
點解唔直接問佢老母
下集預告染到個頭七彩顏色

gchi gchi

我屌
今集未睇晒 見到條露娜發脾氣已經想星巴佢on99

（突然覺得佢好醜）

講多兩句

走左

我想講 河恩星真係求其cap都cap到佢個痴線樣
睇醫生同老豆食飯個到，我睇到都覺得佢塊面攰

佢見醫生嗰幕
我睇到起雞皮

咪就係個啲飲醉酒既人都會話自己冇飲醉囉
恩星有病都話自己冇

佢最恐怖係包裝得好似好好咁 同醫生講自己有幾健康
一開始以為係佢老母比定野佢背
屌原來係自己病態

千書真係咪有拎左份遺囑？
最尾應該會打官司啦

班細路之中, 佢個劇本發揮得最多
做得幾好, 令人好憎佢

而家先15集, 我覺得個劇情已經去到高潮
但仲有第二第三季,
究竟可以再幾狗血
每個星期二三就係等睇penthhouse

會唔會係另一個估仔

千書個演技真係好好, 由其係睇完佢上RM, 兩個完全唔同既人黎

佢上RM好搞笑有些少無厘頭

係
佢個劇本係最有發揮
而又好成功咁令觀眾憎佢

btw 想知今次有冇咩細路演員跑出
好似咁高收視但冇咩新人演員有noise

依家已經講明朱丹泰係兇手 應該唔會拖足3季先完掛......

得恩星似
其他好似唔太出色

唔通又係圭振ni

好黑人憎不過又好得意

牆頭草
上集要脅朱丹泰，跟住就俾人打到仆街同扮狗叫

今個星期兩集，奸角都贏到開巷
有預感遲啲就會反cup輸到仆街

可惜
不過劇情都唔重視學校線，成日一句起兩句止交代完就算

佢真係好鬼得意

但係書真已經上位
想知點拉佢落黎

睇韓國d討論區好多人都不滿focus太多殺人
學校線今次得55秒

佢表情好浮誇
不過套劇由內至外都係咁浮誇，劇情到屋企裝修都係
將浮誇推至極致

1分鐘都無

支線都唔會得咁少啦
不過韓國收視越嚟越高，我估大結局有機會過30

想睇多啲學校線

恩星真係好得人驚 今集啲表情痴晒線

見好多人都係

今集甚至連錫京jenny佢地都冇出鏡

一日追晒15集 終於可以入黎傾計

睇咗咁多集先知叫瑞璉唔係叫書真
咁佢個妹係咪真係叫書英?

係翻譯問題？천서진
瑞真 瑞璡 書真
呢幾個名都出現過喺不同新聞或翻譯

韓國討論區d人都講緊呀 到底係叫邊個

之前係叫書真 不過自從呢幾集有一個scene show左佢個漢字名係瑞璉之後viu都改左

韓劇成日都係咁
最初係翻譯自己憑讀音譯出黎
係後尾劇入面出咗漢字先改
不過我最初睇個陣都奇怪邊個係瑞璉

20集唔夠講
唔通真係要拖咁耐

所以即係今季點都有廿集咁都好啲，我本身心諗今集15咪下集完嚇死我

越睇得嬲 遲啲反cup越興奮

次次改完都睇唔慣

建議你睇我結
真係估唔到私底下咁q

撐我女神金素妍

雪雅好似上過韓網熱搜

但好早死
唔知第二季雪雅會唔會出返黎

sbs出左幾段未播嘅片

嗰d片段其實好重要點解會cut走

邊度有得睇？
有中字？

冇中字呀
我喺sbs官網睇

不過今日youtube好似都有合輯

LM

啱啱都睇左 點解要cut走錫勳羅娜個part

睇黎今個星期都唔會反cup
羅娜錫勳又冇進展

繼續搵兇手

得番3個星期 正路每條線都要開始入高潮
但睇死羅娜錫勳都係冇進展；千書真繼續贏到開巷

唔知大家有冇睇
今日睇多次未播出片段
露娜同錫勳嗰條片真係越睇越重要

錫勳同露娜表白話自己對佢係真心
明明就應該擺喺原本嗰集 得個幾十秒都唔加埋

（所以以後想睇錫勳同露娜線係咪淨係睇未播出片段就得）

表白個段點解唔播

表咗白都咁少戲 已經可以死心
疊埋心水睇大人權鬥

唔小心睇左下集預告

好期待

等緊VIU

我都係等緊

要訓，聽日先睇

仆佢老母個臭街 未睇新一集碌個facebook都比人劇透

夾硬左D囉..

有冇人有睇李智雅既綜藝
之前完全冇上綜藝，今次拍penthoues就上RM on&off，依家又有美味的廣場

係咪因為呢套太hit想食住個勢
宜家武漢肺炎又無得做咩宣傳 唯有上綜藝
私心想睇佢哋上認哥

《The Penthouse》雙胞胎哥哥朱碩勳在劇外的模樣！金永大不僅外形帥氣，更是復旦大學高材生

老師個女成撚日瞪大隻死人講野

真係好想1巴車撚死佢

睇得出佢鐘意老豆多過老母

老母都無愛過佢 千瑞璡自己咪又係咁仆街
怪自己老豆咁對自己

河博士真係好錫恩星
聽到佢學校欺凌都冇打鳩佢，反而仲帶去睇醫生認為佢有病

其實viu幾點上新一集？
好想快啲睇

聽日睇好過啦
起碼3 4點先上

咁夜架原來
好心急啊啊啊啊啊

但一開始 允熙唔係去琴房掟野 搞到成手血 俾博士帶走？

點解

變變下 又變左出𨋢嗰下撞見雪雅

再變變下 又變左係露台救完雪雅再掟佢落樓

咁博士個刻去左邊呀

佢對手keep住都有血喎

會唔會博士先係兇手？

但博士都冇動機
如果佢真係送走左允熙
允熙都冇理由殺到雪雅

係咪作個梗 令允熙黑化
之後先再將允熙洗番白

得啦唔洗煩全世界都有份
遲早到博士FF
咁多季每人FF一次都夠玩

究竟幾時先知真兇係邊個

金順玉風格肯定係FALSE MEMORY嚟
仲有廿幾集點會咁快知邊個係真兇

醉左，由好遠地方行過去，再識上47樓，再諗到為左個女入唔到學，就推人落街

其實VIU做到第幾集大結局?

Viu有新喇，快啲去睇
今晚早咗

Viu40集完第一季

上咗

其實都合理呀 反正成套野都咁誇

依個故事點做3季 打大佬la wow

講中咗

識睇一定係睇penthouse果集running man
道權眼中只要金鐘國

可唔可以再甜啲

睇到勁心動

會唔會係佢醉左，記憶混亂，
因為佢有去搶個獎座，再俾河博士抬出去，
咁既話前文後理唔通喎。

呢套劇有時睇到覺得好多位都唔合理
至今最detail係套劇有幫sora同千會長條屍化死人妝

煲到下年

其實唔合理
推雪雅落樓個時對手已經傷哂同有血
但明明佢係 傷手流血>河博士發現＞被帶出hera palace
應該唔會被帶出再返入去掛....
所以我諗係咪佢只係FF出黎，因為見到自己就算升職同篤爆千書真出軌都幫唔到自己個女，所以就寫到佢順勢黑化

允希會唔會調轉槍頭
先發制人對付返秀蓮
同朱丹泰合作
等佢冇得再查落去

好亂

唔出奇
允希丹泰vs秀蓮路根
醫生就幫允希
書真就唔知咩位，全部都得罪哂

羅根李同秀蓮有野 羅根李係雪娥阿哥 秀蓮係雪娥老母 咪即係同老母咁大GE女人有野

根據編劇往績，想睇佢係咪連朱丹泰都洗到白

其實佢哋算唔算亂倫
雪雅一個叫oppa，一個叫om ma
諗起都好痴線

明明允希同秀蓮組隊復仇咁先好睇
點解要寫到佢殺死雪雅
劇情開始有啲唔好睇

完全暴走晒d戲情

年輕時的朱丹泰

好靚仔

睇呢套唔係為睇暴走劇情咩

都預咗係狗血劇，但家下暴走到阿媽同阿哥搞埋一齊

兩個之前啲戲估到有啲感情線
而且關係都隔到幾遠 都唔係咁接受唔到

大家冷靜啲
都係羅根李單方面講，秀蓮仲未應承

因為頭兩集分開左3部

如果係申成祿做我會明白書真點解會勾引佢

係咪比我估中咗

雖然我幾中意申成祿 但係我覺得嚴基俊會比較適合周丹泰呢個角色
申成祿個形象啱做夏允哲多啲

好啱
申成祿我仲追緊佢套kairos

仆街啦
今集錫勳仲好不齒朱丹泰千書真出軌，轉個頭自己老豆就同羅娜老母搞埋一齊
編劇可摸耳唔好玩羅娜錫勳

【naver】《頂樓》第二季開始拍攝，將於明年2月播出
據多位相關人士透露，《頂樓》第二季的劇本閱讀已於上週末結束，現在已進入正式拍攝的狀態，預計第二季將於明年2月內播出。第二季和第三季都將計劃為12集，預計將變更播出時間，作為金土劇（週五週六）播出。

公海見到

二月好快姐

哇好激咁

好似今個星期兩集都係19禁

邊個網最快有得睇

睇開黃viu 好夜先上 都係聽日睇
可能有啲線上網會快少少

做乜好似變到日劇咁中二

一開頭係咪都唱歌都夠中二啦

套野好唔好睇

好睇

朱丹泰幸福賓周 三個女主角都食過哂

朱丹泰咀得咁過癮，咀晒3條女

羅根同秀蓮快啲都咀下啦！

為左羅根秀蓮呢pair而睇！

秀蓮都幾識做，去搵羅根個陣有件係著白色大deep v

屌那星 會長係女都岩？

見到個封面係允hey同會長就棄劇了
如果允hey做卧底既我再返黎睇

朱丹泰唔係傻嘅
唔通珍妮老母都食咩

屌 成班人咁都可以出返黎
下集又到秀蓮俾人捉住

下一季就食比你睇

珍妮老母一睇佢隻手就知唔係有錢家庭出身 好多皺紋
btw 仲未講佢老公點解坐監，係諗住唔講定留下季

珍妮屋企應該係靠老母幫啲闊太捽背脊先上到位
但係唔想比人知道咁寒酸咪對外講話個老公喺杜拜賺緊錢
btw如果佢老公坐緊監 珍妮開學禮嗰個爸爸係邊個嚟

今集好似玩緊hunger games咁

成班細路喺度叫對唔住我錯啦 特別係河恩星 嗌得最大聲好似係佢

有叫我錯啦咩
淨係記得佢地係咁叫爸爸媽媽

允𤋮變到咁好恐怖硬係覺得兇手未必真係佢

全套劇啲人都痴哂線

完全黑化

到底保姆係咪雙胞胎親生呀媽呢

點解珍妮老母講得出閔雪雅係貨車差D燒死?

本身推人落樓已經唔合理,
黑化理由更加唔合理, 一個窮西比個有錢人利用發左達,都係互惠互利者...

準備棄, 為緊張而緊張...

呢出野可以話無一個人有演技可言

我都覺 不過今晚嗰集有講到DNA結果 但去到下星期預告又話要揭開全部事實 到底想點 好亂呀

佢個所謂黑化理由好似編劇夾硬俾佢咁
想保護女兒有好多種方法，要寫成推人落樓根本就唔合理
一開始個校園聽證會 一係河博士講大話，一係編劇自己都唔記得當初點兜

如果係親生老母 朱丹泰冇理由唔認得
鳩估親生老母條線係鋪落下季

唔同意
千書真唔救老豆 返去彈琴，跟住下集喺醫院由開心一路行到病房再變樣流眼淚個到好好戲

有人話係整咗容
冇理由一個保姆點解一定要留係度
對雙胞胎咁執着

agger,係編劇個度出問題，我唔撚理解個角色轉變，完全投入唔到

有冇人覺得個千老師好似泫雅

應該係泫雅似佢，由其是泫雅最近

呢個黑化其實好正
佢呢一刻係真正自私，用阿女黎比理由自己做仆街享富貴

btw係咪個個超級富豪都咁撚好打，Logan Lee好型

特工級數

又要等下個禮拜

下星期係咪大結局啦?

係呀 第一季暫時完

劇場好老土
每集一嬲就要掉爛野／界梳化發洩過場
坐得咁高地位點會低eq成咁
好多部分為做而做 中期塑造個個有嫌疑
後期件事已經明朗化 班學生仲日日鳩叫搶戲份

套戲就係賣老套

由狗血變暴走

唔係點寫45集

又要等下個禮拜好想知第一季點埋尾

相反 我覺得喲演員演技好誇張 特別係千書真。。。
鬧人永遠都係擘大對眼 咬牙切齒 擺出一副面目猙獰嘅樣就係所謂演技？

同埋本身都有期待允𤋮良心發現做返好人 點知完全黑化

原來套嘢未完依家睇到18集

此劇講述為了躋身江南區富有和權力的象徵－100層公寓「Hera Palace」（赫拉皇宮）最頂樓的Penthouse而賭上人生，奮力奔走且逐漸變成怪物的一名女子扭曲的慾望和母性，以及房地產家致富的神話。

睇個劇情簡介就知會黑化

我都覺得佢做拿捏得唔好，好多時太over
覺得Logan lee幾正，唔係韓語做母語但自己學到套口音

前期睇有諗過碩勳同夕京兩個兄妹戀

個編劇係咪已經唔記得咗學校line要爭青雅獎呢件事

我都唔記得左

淨返一集應該交侍唔哂 書真殺老豆條片係邊個send都仲未知
想睇多啲學校line 雖然羅娜係煩膠公主病 但係都想睇佢同碩勳條感情線

唔知點解我覺得條片係佢個秘書send岀黎 ((鳩估

點解我覺得係個聲樂老師

扮豬食老虎

佢似真豬喎
可能係未出場角色 又係下季伏線

依家拍緊第2季
咁咪知道邊個冇得留低，變相劇透

same

我都係好失望啊

有冇咁多巧合

我睇完報道都有一刻懷疑真係變性人
但諗深一層咁樣就有好多野唔make sense，最明顯一定係羅娜點出世（當然套劇一開始已經唔make sense）

可能羅娜唔係佢生,點兜都得

唔止
中學已經係女人點兜
不過韓劇編劇一定創作能力同幻想會嚇你一跳

等下集大報復

睇到好撚嬲
個集見到佢地搞野我真係對住個電視大叫垃圾！！！！！

想知可以點兜多兩季我想睇錫勳呀

睇到28集 有無人可以劇透俾我知恩星之後死咗未 定係仲係成副得戚樣咁
我想殺咗佢 佢個樣好

佢好似北韓啲主播咁既表情

你咁樣講完我覺得佢好有條件去應徵北韓女主播

個兩集真係睇到眼火爆

【#2020SBS演技大賞】
《#ThePenthouse》三位女主角獲得「女子最優秀演技賞（中篇劇）」👏👏👏

#金素妍：「感謝一直給出帥氣劇本的金順玉作家，讓我超越原本能力的朱東民導演，還有經紀人、粉絲等等，雖然我是反派，但婆婆一直說我很帥氣，為我加油，真的很感謝。拍這部戲期間李尚禹給我很多支持，我愛你。」

#李智雅：「出道那年獲得了新人獎，但當時不知道獎的含義，隨著時間流逝才明白，是托讓我發光的很多人的福才能獲獎。感謝導演。這部劇講的是人的慾望和復仇，如果沒有反派的精彩演出也不會有我的成果，非常感謝大家，我會用真心去演戲的，謝謝，新年快樂！」

#柳真：「2013年之後時隔6年在SBS拍戲，而且是生小孩之後付出，還很擔心會不會有適合我的角色，一開始看到這部作品也擔心能不能做好，感謝信任我的導演和編劇，雖然拍戲過程很難但也很開心，感謝讓現場變得愉快的演員們，我從大家身上也學到了很多。在家裡看著我的、為我犧牲很多的可靠老公，謝謝你，我愛你。」

持續更新的得獎名單：

青少年演技獎：《The Penthouse》金賢秀

男子助演獎：《The Penthouse》朴殷碩

男子優秀演技賞（中篇劇）：《The Penthouse》尹鐘焄＆奉太奎

女子優秀演技賞（中篇劇）：《The Penthouse》申恩慶

男子最優秀演技賞（中篇劇）：《The Penthouse》嚴基俊

恭喜哂

人人都有獎

所有中篇劇獎都係penthouse
得李律師個老婆冇獎

正呀，朴殷碩

有人猜測 #奇恩世 是演雙胞胎的媽媽，有人猜是朱丹泰或者沈秀蓮的妹妹，究竟是什麼角色非要在快要劇終的時候突然加進來呢？
#ThePenthouse

會唔會咁狗血

依啲猜測真係得淡笑
網友仲狗血過編劇

覺得佢似靚版嘅管家

睇SBS演技大賞 原來馬斗基真係識聲樂
佢有表演
btw 最優秀演技賞4個提名，3個有獎

痴線上兩集又cut走晒啲細路嘅場景

《頂層公寓》第18集未播出的內容引起了熱烈關注。

2日SBS月火劇《頂層公寓》透過NAVER TV公開了18集未播出部分。 此次公開的未播節目有《好好較量一下吧》金賢秀和韓智賢的善意競爭提議，《我是媽媽的事實不變》、《李智雅，向金永大和韓智賢傳達的真心》兩篇。

首先，沈秀蓮（李智雅飾）與雙胞胎兄妹朱錫勳（金英大飾）和朱錫京（韓智賢飾）面對面坐着聊天。 這是沈秀蓮避開朱丹泰（嚴基俊飾）走出家門後，三人見面的情況。

沈秀蓮對朱錫勳、朱錫京說:"沒事吧？ 沒什麼事嗎？ 爸爸，又不是給你們做了什麼？" 對此，朱錫京說:"在這情況中，演技還是很有水準的。 那麼擔心的話，爲什麼離家出走了。 只留下我們逃跑了。 我要一個人生活"，用狠毒的眼神看着沈秀蓮。

對此，沈秀蓮說:"應該事先和你們商量好。 媽媽對不起你。 本來有需要和爸爸一起解決的問題，但比想象中要快，爆的太快了"，"絕對不是你們丟下後逃跑的"。

接着，朱錫勳說"到現在為止像父親一樣捱打嗎？ 像我們一樣。所以你想離婚嗎？" 雖然現在不能說。 以後無論發生什麼事情，我作為你們母親的事實都不會改變。 答應我。"

朱錫京對沈秀蓮的話說:"以什麼資格把媽媽的話掛在嘴邊。 比別人差的主題。 乞丐一樣的房子犄角。 真的很討厭"，然後就離開了。

另外，朱錫勳對沈秀蓮說:"雖然不知道要做什麼，但我守護石京。 以前也是現在也是。 所以媽媽呢。 媽媽守護你。 跟爸爸說完"後就離開了。

接着，沈秀蓮看到兩個孩子離開，邊擦眼淚邊說"現在，我只做雪雅的媽媽。 那個孩子一次也沒有媽媽。 工作結束的話，到時候我會回到你媽媽身邊的。" 之前在《頂層公寓》第18集中，沈秀蓮為了協助閔雪雅復仇，曾對朱丹泰等HERA PALACE居民進行了令人毛骨悚然的報復。

此外，在另一部《頂層公寓》第18集未播出的《向金賢洙、韓智賢善意的競爭提議》篇中，朱錫京和裴羅娜看到獎盃後展開了心理戰。 裴羅娜對朱錫京說:"想要嗎？ 那個獎盃"之後，她立即迴應道:"嗯，我會拿的。 另外，朱錫京說:"應該不容易吧。 我不會那樣放的。 裴羅娜"，預告了激烈的心理戰，吸引了人們的關注。

因為之前評論話朱丹泰係咪有份參與製作所以可以kiss三位女主
講感想個陣話自己冇參與製作

哈哈，好正，因為見到你呢講個特登搵番演技大賞中字睇

估唔到佢地都有留意網民反應

佢好正

呢排集集勁J羅根，佢把聲好厚好man, 講英文真係好L正，淨聽佢講白都唔得掂，淨係把聲都有排J！

佢望住秀蓮眼神，覺得秀蓮好慘慘心痛既眼神，好想保護佢個感覺，話要帶佢去外國，哇，又要J！

然後佢單拖救秀蓮，同允熙餐廳講數，周丹泰被拉佢電梯行落嚟個下，真係J到出血！

《Penthouse》相關人員在今天 (4日) 表示：「前進與柳俐藇確定特別出演《Penthouse》第二季。」，兩人將會在第二季第一集中登場，飾演因為欣賞裴露娜 (金賢秀 飾) 的音樂性而邀請她作客的皇室夫婦，他們已經在2日完成拍攝，前進過去作為神話成員活動的同時也曾挑戰演技，這次在他的領導下，妻子柳俐藇將首次挑戰演技，製作組透露她在現場展現出自然的演技，令人感到期待。

有錢 有型 英文好

omg
即係講露娜會跟佢地走？
唔好啦

痴線 有冇人係SBS睇咗第20集 啱啱播完
申秀蓮死咗
雪雅哥哥俾周丹泰捉咗

我睇完都黑人問號 乜佢唔係主角咩 點可以死架
懷疑保母係兇手 守周丹泰指使 但要吳允熙咩鑊

睇完今集 劇情好似大暴走咁

呢個編劇順玉往績不嬲好爆，唔可以用常理推斷，佢真係夠膽死結局整死主角（可參考：皇后的品格）

即使睇過順玉既幾套劇，都仲係俾到驚喜定驚訝俾你，呢個編劇真係痴線！

不過套劇仲有三季，唔知下兩季佢仲可以點寫！

未睇過皇后的品格 追完頂樓再睇
編劇思路真係唔尋常、每集都係意料之外
搞到我每日都等頂樓更新等得好辛苦
我諗聽日大結局都係講周丹泰同千瑞珍結婚 ，成為最後大贏家
應該好多人睇完大結局會負皮

編劇話唔洗坐監

希望viu快啲有中字

知唔知大概幾點會有

2點半至3點

金素妍其實真係應該拎大賞，今集真係繼佢殺父彈琴後又一演技大爆發！

好掙扎緊等唔等埋先訓

等宜家開2套綜藝睇 時間好快過

睇你想唔想睇埋啦

睇到起雞皮

唔知係咪先入為主覺得佢一定會贏大賞 覺得佢講最優秀獎得獎感言張相好似有啲失望 (個人諗法

追開既已經睇左
有冇咩韓綜推介

攞得最優秀 大賞9成冇望
不過南宮珉又係值得攞

認識的哥哥唔錯

佢今集死忍難忍個表情

有另外兩個女既對比，襯托之下，佢真係好明顯再勁過另外個兩個好多

但電視台又懶係和氣生財咁一齊拿同一個獎

見好多韓評都鄧佢唔抵

唯有寄望佢第二季同第三季佢個角色仲有得繼續爆，今年拿番！

睇緊我家的熊孩子

睇男主嚴基俊啲舊綜藝，有起b站睇過佢上ht4, 家師父一體既片段

佢上ht4仲有表演撒嬌

真咩 但係羅根都唔知喎

分分鐘秀蓮冇諗住真係去美國，所以唔同羅根講

臨瞓都未有
起身再睇

字幕組版本一點二十分左右就出
等viu個過程好容易被劇透

Viu到依家都未出嘅

四點到應該有

仲未有

點解仲未有

聽日等唔切嘅去呢到睇
應該係咁多個中文字幕最快 01:30到會出
（殘體勿屌）

最新果集痴撚線劇情
反轉再反轉
證明比人睇正不能勝邪

摩擦力

痴線
睇完新個集成頭問號

睇到一半都要上黎講
仆街河恩星咁都死唔去

有冇人一早知有S2S3就覺得今晚大結局都唔會係最終結局
S2 S3應該會又反cup

想問今晚係咪s1既結局？

係ar S1 最後1集了

計中計中計中計中計.........

下尋晚果集完全大反轉
今晚睇黎都係交代唔晒要等下一季

唔知金希澈睇完今集會幾激動呢

p全家福合照係保姆做開既嘢黎 兇手擺明係周丹泰同保姆啦

但佢條蘋果頸鏈又點解釋

少擔心編劇啦
大可以話雪雅送俾佢

今晚已經做好心理準備
無論結局點爆都好都wfc
反正仲有兩季同
一日未屍檢都唔好咁快下定論

可能雪雅唔係秀蓮個女 佢地都未驗dna
希望秀蓮冇死到

狗血house臨結局都要搞啲咁既野

今集劇情好撚爆，推到上高峰

佢好耐冇update煲劇
日日食韓牛都唔po一次penthouse

大結局先公開片段都好慘

露娜迷Lm

唔敢睇住

錫京唔發癲真係幾靚
btw 其實雙胞胎知唔知秀蓮唔係親生媽媽

錫京竟然有同媽媽關係好過

頭幾集已經知道咗

等多兩個鐘就睇到周丹泰同千瑞珍結婚
一諗到就想講粗口

係咩
唔通我miss咗

今晚就算點暴走都已經做好心理準備

herapalace一班殺人兇手繼續食好野開party開香檳

我想寄刀片

個管家成日喺雪蓮背後同對仔女講三講四

個保姆有精神病，着秀蓮啲衫，p自己係張家族合照，扮夫人、分化秀蓮兩個仔女同佢既關係

我記得頭幾集錫京有話過係有中意過呢個媽媽 但好似因為次次需要佢嘅時候都唔見人 再加埋知佢唔係親生同出面有個女 所以就變到憎佢

秀蓮資助過佢讀書，係電視台做記者
將會係關鍵人物

SBS準備播 好心急

唔入post了

11點再翻嚟睇大家討論

唔想秀蓮咁快死佢係主角之一
仲有兩季應該未死得住
依照金順玉作家既狗血文筆
唔該出現啲秀蓮假死/救得番既劇情

肥婆珍妮會咁好
比三明治露娜食

大把反轉

有中字再入 好怕劇透

好型 佢點係周丹泰手上走返出黎

痴線 帶咗吳允熙去美國？

智雅好仁
想色

咁樣就完左？

主角死兩件 第二季點做？

想問下第二季幾時有

屌 爛尾

垃圾

咁樣完真係唔知想點見到6個月之後已經唔得掂 個結局仲要咁 第二季要點拍

二月(?)

想知啲主角死晒仲可以點拍

＊《The Penthouse》第二季：預計2月播出 李智雅、金素妍、柳真、嚴基俊、申恩慶、奉太奎、尹鐘焄等人主演的《The Penthouse》

有智雅喎

可能係一大堆回顧我都唔想佢死

我覺得智雅下季應該做雙胞胎親生媽媽？因為上集話佢哋2個好似樣

最尾係千瑞珍得逞成為頂樓女主人
屌 睇到好激氣

成個大結局我凈係滿意恩星反抗千瑞璉同埋珍妮送飯呢2幕
其他都唔知想點咁

珍妮送飯
都唔知仲等唔等第二季好都唔知可以再點落去

今晚唔訓都要等viu出

等緊黃viu 但係都係忍唔住入嚟睇大家討論
真心以為已經對書真冇癮 估唔到都仲係一齊

另一個係logen?

爛尾?

太大個懸念

有少少劇透 ，慎入

唔敢睇留言
不過係咪未有中字？

啱啱睇完中字
爛尾
唔知佢第二季點兜落去

哇屌 下一季可以有啲咩反轉
果然睇呢啲痴線劇係永遠諗唔到下步係點

片頭真係插住支嘢 一開頭已經Plan好結局係點

無人覺得劫獄果到似狂野時速咩

提提你，仲有兩季

又冇死曬 係秀蓮姐 但第一季個尾爛到甘
第二季拍乜鬼

咪又係報仇....
仲有珍尼個老豆都仲未出場可能講吓珍妮家庭嗰啲嘢掛

睇結局睇到燥底
本身少睇韓劇真係接受唔到佢一集要flashback同一件事咁多次
明明仲有十萬樣嘢未交代 焗人睇s2都唔係咁呱
仲要有啲位都幾夾硬嚟 雙胞胎妹妹廿集以嚟都冇同啊媽好好咁相處過 依家人死咗就夾硬整到好煽情
同埋珍妮個角色做咗廿集八婆 同露娜從來都冇frd過無啦啦到最後變好人都幾突兀

我又唔覺得爛尾喎 第一季大結局當係中場休息咪算 咩都交待哂就冇人睇第二季啦
不過想睇編劇點樣兜

愈來愈格硬來 死唔斷氣嘅劇 不斷拖長來做

今集反而睇得好平靜
冇之前咁激動，可能一早知第二三季
唔意外 編劇應該係想寫到第一季壞人贏到開巷
吊人心癮睇下季
下季一開波可能已經過20%收視

下季好似冇露娜錫勳

應該會話錫勳想留喺外國讀書唔返來

想睇仔女奪權，早日食左老豆老母副身家

金希澈終於有時間睇

一張圖總結第一季

唔好掛 露娜錫勳都仲未有糖派就收咗皮
希望下季仲可以睇到蓮根拔起CP

佢比秀蓮劇透咗笑死

蓮根拔起

有 已經拍緊
但未必以秀蓮身分出現

我覺得唔係 恩星點會咁嚇自己阿媽 果時未變到咁
應該會第二季再出新人
同埋保安走咗佬件事有比到hints

唔用秀蓮身分已經無意思
好人必須死

個人覺得無左允熹黑化, 直接話秀連比丹泰殺左, 允熹再比人屈個劇至少會通順D

好在下一季只係等1個月，如果要等1年真係想死

無錯 有啲續集要等幾年

係囉啱啱想講

我覺得佢冇咁易死喎
吉左2下就死左咁兒戲

個角度好似有少少唔同
利申唔100% sure

我記得有一幕警察定律師講拮咗十幾廿下
不過秀蓮之前咁英明點會咁衝動因為呢啲事返屋企 雙胞胎入書房最多咪打兩下
In 秀蓮 We Trust

佢外公對眼有冇咁勁睇到恩星

《The Penthouse》5日播出第一季的結局，全國收視率28.8％、首都圈收視率30.5％，瞬間最高收視率31.1％

秀蓮死咗都係好事黎嘅
個角色一直都幾弱勢
可能之後李智雅會以一個強勢嘅新角色登場

今季都冇交代佢去咗邊

好
我而家睇
留名一個鐘後屌晒老母

羅娜好煩膠

編劇就係想引人睇第二季
換個角度睇第一季咪即係長篇劇中間奸角贏到開巷既頂點，下季就會仆街

成日唔信自己阿媽

求翻譯

屌鳩你, 套野真係好撚癲
追到停唔到

佢反叛姐 全場最正常算係佢架喇

青春期反叛好正常
不過係細路中女主第一季都唔交代佢去邊就真係講唔通

想快啲睇到第二季

我都係

秀蓮咁正 又可憐 點解
不過下季重有秀蓮 可能係以佢以好似樣GE親生老母出現

主角死曬都搵唔到第二季伏筆

恩星美國仔女記者都唔係關鍵角色

啱啱睇到 又真係扮得幾似

恩星勁似

又有刪減片段啦
羅娜錫勳
希望下季兩個可以一齊
唔知邊個掛個key ring落去門呢
應該唔係錫勳掛.......

太好，好想睇呢pair,雖然佢刪左，但都keep住有放佢哋刪減片段都好滿足

奉太奎做得好好
以前睇佢上超人回來了湊佢個仔係兩個人黎

點解有人覺得主角死左就唔知下一季點拍落去?
大佬, 將死人兜撚到復活
美劇係N年前已經試過
睇下編劇有心復活D主角既姐

基本上依套個個都同真人差好撚遠

真
好鍾意睇佢同仔仔互動 阿仔好乖

何況呢套劇一睇就知唔簡單

離譜地覺得李智雅做長大版嘅慧仁, 柳真做長大版嘅羅娜

恩星咁樣屍變色都唔死
然後上面話羅娜同錫勳下季又唔做
咁學校線仲有咩好睇睇恩星繼續面型扭曲？

控制慾強嘅潑婦

S1個結局比想像中好，d位估唔到

好似會有新同學，結局見到有書真in啲新人入學

你指個肥仔？
好似係一直都有既學生？同錫勳打架個個

我覺得係佢個妹

好似係，我搞錯咗

呢度露娜又話會拍s2 s3

s3幫啊媽報仇

壞到出汁 結局都壞到暈 第二季會唔會黎個超級大反轉
唔係呢個版本既話 個心會好痛

今晚有野睇

🔥Now TV新客戶優惠報價：
限時優惠公屋客戶月費$99*計劃組合，包括24小時新聞頻道+兩個條影視娛樂組合
Whatsapp :
*豁免安裝費
*優惠期有限及只適於特選客戶並且需受有關條款及細則約束
舊客戶亦可查詢現有計劃

錫勳

Logan 會唔會收養露娜做阿妹 帶去美國 成條復仇線再loop多次

都似會去美國
路透間餐廳裝修似美式餐廳

而家sbs播緊頂樓特別篇

唔知會唔會中字

好似2月19先第二季

唔知viu買劇包唔包特別篇

又延期
2.19先播第二季

拍唔切？定改劇本

係咪有teaser?

我啱啱都搵到了
秀蓮真係復活？

今晚有細路既特輯
好似仲有大人特輯

之前有啲劇都有 希望penthouse都有啦

羅娜一開始又俾人欺凌

但係有拖手仔環節

唔知邊度有特別篇中字睇呢

快到睇得

估唔到咁快有

仲未有細路既訪問

有啲想追 但黃viu好似23集開始要會員先睇到

用支那網冇所謂嘅

細路訪問

廿幾蚊支持下啦好心

【TYN】[金素妍老公李尚禹將特別出演《頂樓》第二季，可靠的外助]金素妍老公李尚禹將特別出演二月即將播出的SBS新金土劇《頂樓》第二季。這是李尚禹和金素妍第二次在同一部電視劇裡見面， 兩人曾在2016年MBC電視劇《家和萬事成》中合作，之後發展為戀人並於第二年結婚，一直以來展現溫柔而又有分量演技的李尚禹在《頂樓》中將會散發怎樣的氣息令人期待，《頂樓》第二季將於2月19日首播。

唔知係做咩角色呢

錫勳成日自己吟吟沉沉 講完又怕醜 好得意
唔知係咪太入戲 見到恩星笑都會有啲起雞皮

想睇美味的廣場成員客串

想睇金希澈客串

有機會 我覺得李智雅好鍾意廣場d成員
喺廣場李智雅好放好好笑

太入戲 一笑就覺心寒
期待第2季

希望有份客串

而且識煮嘢食

入戲太深

佢應該係好為食嘅人黎
rm嗰陣未開發綜藝潛能 見到野食都已經忍唔變飛蛾偷野食

從未上過綜藝就要上RM係幾辛苦，特別依家換咗PD多番體力game
個時大神光洙都係咁cue佢 等佢有分量
依家連續兩期做美味的廣場開始適應綜藝
預告仲見到佢問白father上完綜藝拍唔到劇咁點算好

我想睇佢上多d綜藝 睇埋on&off覺得佢係好鍾意笑嘅人
有d冷面笑匠嘅feel
我諗大神係真心覺得佢d反應逗趣先會不停cue佢
見大神都笑得好開心

估唔到叫人廿幾蚊支持正版都有負評

off個陣一路食沙律一路上網睇宇宙紀錄片

同同劇演員食飯嗰陣無啦啦爆笑

等你睇完再討論

通常做反派嘅私底下都好好笑好得意
睇認哥成日覺得嗰班演員好有趣

原文網址: 「羅根李」上《我獨》公開2樓別墅吐「悲慘過去」！收視狂飆15.6% | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

呢幾日終於開始睇
好撚緊張 雖然好多劇情都講唔通
但浮誇先可以脫離下現實生活

越狗血越好睇

珍妮好似真係同露娜做左friend
唔見錫勳同敏赫嘅

睇黎秀蓮真係死咗

無佢唔想再睇

係wor
我都冇發現佢真係唔見左...
咁會以咩角色復出呢

可能已經冇佢份

但係前幾日sbs先有個投票估李智雅用咩角色復出

好似最近拍場戲 有路人見到佢
唔會無佢啦 佢最受歡迎

啱啱先開始追
好緊張

新海報都有佢份 冇秀蓮都唔想睇落去

啱啦，追完等多陣就到第2季

劇本圍讀冇佢唔出奇啦 編劇咁鍾意玩秘密劇本
放心一定有李智雅份

今日睇新聞話海報有佢
都係嘅點會冇呀

黎緊又有penthouse演員上RM
今次係Logan Lee 河博士 馬斗基
又可以睇河道權鬥金鐘國

邊度睇到
想睇埋其他男演員上
圭振同丹泰

等S3可能有

河博士呢3個都好搞鬼

好想金永大上

可能班細路都有機會上 RM

個楊管家真係好癲

羅根又點出到嚟？

19號第2季

大家去睇[我獨]
有羅根份

細路要上位應該要上一次啦

死啦 睇呢套野我係睇後生果條線多個班老野

好多人都係咁
不過始終班大人先至係主線
所以細路戲份唔算多

我都係鐘意後生線多啲

希望係假死啦

成套劇最鐘意個角色

幾時出第二季？

2月19號

秀蓮呢

應該係繼續賣關子
唔比我地知係咩角色

秀蓮

到底秀蓮會點

19號前應該會推完依個po
韓國收視冠軍，而連登一個po都推唔爆

乜無人鍾意睇咩
我睇完覺得大快人心

依家未開始播第二季 無咩特別討論到
又唔係偶像劇 可以瘋狂講樣

又話露娜無檔期第二季唔會出現既

開新po嗰位巴絲打，希望佢整齊資料靚嗰po先開

普遍見到其他韓劇post都開到幾個
penthouse咁紅，但播完成個月都未推爆

睇緊綜藝無意中發現到李律師佢係其中一個固定
對佢印象真係大改觀（可能本身只係睇劇識佢）
佢喺一間餐廳負責做樓面總經理，聽到夜晚最後一枱客係社會服務工作者因covid-19好辛苦就自己埋單請人食

但金永大話同佢多咗好多感情線喎

可唔可以兩母女都翻生
最靚佢兩個

阿囡難啲，阿媽加油啊

比粒墨佢啦 反正都暴走慣

［2月19首播］ SBS 月火劇 PENTHOUSE SEASON 2

我信沈秀蓮未死

韓網一早已經有講讀劇本嗰日特登唔影佢
阿囡就加粒墨啦

無秀蓮就棄劇

柳真ig好多同佢個囡既合照

Hera Palace唯一清泉

主要係因為viu未放上電視到播

好好睇喎
應該係香港少人睇
韓國好多人睇

哲仁皇后咪一樣未放電視都照開咗幾個post
我諗係狗血劇得師奶鍾意睇，但佢哋又唔會上連登討論

penthouse咁好睇 各位師奶唔使等配音啦

都係 我有個friend睇完第一集話唔啱睇

同皇后的品格差唔多無男女團加持，少人討論

佢鍾意睇皇后的品格唔鍾意睇penthouse
可能見到啲cast覺得師奶味濃

第一集柳真兩母女又幾趕客
頭兩集我hea住睇，直至秀蓮line上線就追到無停手

兩套同一個編劇
一開頭咁多柳真 梗係師奶味濃

我覺得頭兩集都好好睇
除咗柳真兩母女成日喊苦喊忽怨天怨地

一開頭迪士尼咁 無啦啦唱兩嘴
好彩之後無

你咁講又幾似迪士尼夜晚煙花表演
其實有好多劇情都好撚膠 但係越膠越好睇